隻交通曱甴兩個女好正

比人打鳩佢重正

真？

玩完掉去飛鵝山🙊

Lm

已射

唔知道佢哋有冇julia嘅身材

想屌

大家千祈唔好接放學

人同曱甴好難做比較

係喎

Push

食包

好多篤精準備好未

準備仆街喇你

曲到圓啦佢
唔好即係=

你個女嚟？

送去印度做廟妓一流
又嫩又白又滑又緊 仲要係處女

hi sir hi

仲處條撚咩 佢老豆已經屌過無數次啦

搞清楚個兩個女仔係咪手足先啦

唔好比啲冰戀愛好者睇到呀

慾火焚身mode啟動

今日內要見到佢地死的消息

做浮b同浮c仲正

有冇巴打想share?

想嘔

大女中五夠16歲未？

神獸

捉佢哋返嚟喺前面擋子彈

肯定好撚緊

有曬2個女係邊班呀 德望中學呀
所以千祈唔好接放學

做喂安！！

佢兩個俾曱甴喺學校接走咗

天使黎？

同佢個女講,唔係叫你

今日接走左佢...咁聽日呢..後日呢...大後日呢...你總有一日要返學的

一腎換一腎

咁正點落到手

sir你老母咩

屌，以為你講樓主

正呀

甴近平

填命

岩呀 黑警教我咁做

個樣差啲 如果無頭應該都可以一戰

警察子女
德望同學們識做啦
認住呢兩個同學仔

你又知係處

[正視聽]咪撚再話個兩個賤畜深黃

唔係

屌過 佢兩個女仲係水炮車添

咁屌過仲係處

條撚準備

人有唔止一個lone

屎眼係

做乜唔call齊南亞兄弟三穴齊發

要畀佢試吓印度絕活 性交轉世

千祈唔好搞到佢哋兩個大肚

咁重口味

直接用天竺秘技 性交轉世

正啊正唔好想過去安慰佢地

都係嗰句啦

千祈唔好呀

轉世乃天意

日日俾人中出緊

處女

黑警死全家

無可疑

可能比佢老豆破左啦

佢老豆有啲mental

射呀射

開苞開苞

千祈唔好咁細個就開發兩穴

唔關我哋事

用化學武器同開槍攻擊平民嘅恐怖份子，全家將係巴格達迪下場。

聽講同校嘅人講大女係深黃
有咁嘅老豆老母已經好撚慘

想屌
幫我含做我隻狗

洗唔洗搞清楚佢係地咪黃先

塊閪深黃啊嘛

push

一早比老豆d同袍中出左幾萬次啦

警天使

最近好多不明浮屍, 全部無可疑, 我諗黎緊可能多2單無可疑

送去印度做雞

一個還肝一個還腎

推

流口水

還返啲內臟嚟！

唔好推🚓🚓🚓

殺人犯子女

Come on baby

深黃就罷撚左課啦仲想洗白

我屌你老母呀返大灣區讀書啦

佢哋正啲定大波man個女正啲？

死左仲正

送佢地仔女去荃灣警署門口

緊係交通警個女啦
話曬讀女校

佢地deactivate 咗fb?

接放學

嘩 好正

不割

屌你地個個得把口冇人真係夾走兩條女3P:((

一早俾專車接走咗

可惜我冇丁
有冇巴打可以print 佢地大頭痴落部牆再射落去
精神攻擊都幾正
如果幾百幾千幾萬人咁做真係不如一槍打死我

呢排應該晚晚比個曱由老豆中出幾次

唔好再推

曱甴平

樓豬呢排收唔到錢
轉左行唔做五毛？

好吹得喎

呢個真 警甴有咩做唔出

女女女

一齊屌

兩個女都玩 saxophone唔知會唔會玩 phone sex 呢

唔好推

咁撚樣衰都食得落？
唔好推啦

送佢地入荃灣狗屋俾人輪啦

火星異種

咩都好，燒爛塊面再傾

今日難得笑左

push
push
push

死咗仲正

咁鐘意玩樂器 打斷晒兩隻手 以後唔洗玩

點解要搞人啲仔女？
佢老豆射殺人啲仔女又得？
你唔出黎示威咪唔洗俾人射lor
佢唔做狗啲仔女咪唔洗俾人搞lor
唔做警察點養家啊
全世界嘅人職業都係警察？

咁的樣都啱

聽講Jenna係黃的，同屋企割咗但無fc資料喺手

希望有休班警好好保護佢地

為人父母自私既極致 每個人既生命都係平等架

捉佢兩個女畀愛滋狗屌

過咗16歲未？

好撚正

獸父已經.....

完全理解唔到 自己都有仔女 點解可以咁冇人性

竟然覺得啲畜牲正？

backup曬啲相未呀？
得facebook有撚用咩

大果位過咗~

想幫佢抱孫

人形蜈蚣

吹野應該幾叻

fb del左?

del左ac？

搞到咁大件事仲唔del咩

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

黃咁咪fb出番篇文 話佢阿爸

應該直接送番支那保安全

let them happy learning and positive growth...?
讀到bachelor啲英文仲係屎片level

女女女？

輪姦師？

屌完到我屌

正條能老豆醜到死

Gigi係咪雞名嚟？

你老豆係殺人犯呀

話強姦嘅，究竟有冇睇過個樣，點搞得落手

咪就係

聽聞德望讀到中五要着肉色絲襪返學，如圖所示，唔知隻狗女有冇着淫肉絲返學呢？好想瘋狂屌着住肉絲既狗女

搞清楚先
可能都係黃呢

捉到搵百零二佰人😋

exact7ly

簡直嚇L死

佢兩個點睇自己老豆係殺人犯